本尊 係滅 賤種蝗死獌狗 的精靈

你見到我反蝗，因為你內心型態係反蝗

又發神經

降蝗的 牙

做得好 繼續反

繼續反就好 開多啲post 根據連登定理 越反越勁 我皇必定後上奪西甲加歐聯三連霸

天天天

訓撚醒未

紅眼朗？